有無做緊travel retail 巴打

想問下無相關經驗入行有幾多k
要跟裝修睇圖紙咩都唔識

利申fg 讀event

推